根本話車人坐後面冇禮貌個啲 全部都係因為要面

屌你老尾 你會唔會車個你唔多熟既人返去？
根本熟既 條友自己都會坐前
就算佢坐後 你都唔會覺得有乜野 因為熟到唔需要呢啲禮貌

樓主走先 我幫你頂住

屌你老尾 你會唔會車個你唔多熟既人返去？

順路咪車埋, on9

坐老細車都坐後面係幾無禮貌嘅

你都戇鳩 坐老細車 老細坐司機格黎
打工仔緊係坐後面

我坐後面吹呀?

你仲on9
你話有司機嗰隻老細車
個老細都係坐後面
你仍然要坐前面

睇黎你個老細都幾冇禮貌下

有時佢自己揸
唔通我真係坐後面咩

其實坐朋友車/熟人車要首先坐助手席 (司機隔離) 呢d 真係自動自覺, 就正如你搭的士唔會得一個人都坐前面一樣... 我有渣車, 通常只有以下既人我會主動要求就算前面有位都叫佢坐後面:
1) 要抱住bb 或照顧後座小朋友
2) 老人家
3) 行動不便或大肚婆
4) 老細 (唔想佢問長問短或俾佢望住我渣車)

就算我坐人車, 都會主動先坐前面, 坐後面俾人感覺你當人地係柴可夫

如果係一班人坐車, 前面果個落車前, 我都會問渣車果個洗唔洗我坐返前面 <-- 呢個動作好多有渣車既人都會做, 反而無渣過車既就通常會前面落左車繼續坐後面

佢係多謝你車佢嘅坐邊有乜分別
當你係司機嘅坐前面咪又係當你司機

你車入返屋企咪姐係甘心情願做人司機
坐邊都比你鬧一聲

利申：渣緊s660 冇後座

一上車就訓係後座，話到左叫醒我